希望報章唔好再用喬裝警員嚟稱呼果啲蒙面人

我希望報章唔好再用喬裝警員嚟稱呼果啲人，根本無任何證明佢地係警員，佢地可以係元朗圍村仔，北角福建佬，荃灣古惑仔，大陸公安，你叫佢地喬裝警員似乎太武斷唔客觀。

應該話有手持伸縮警棍或疑似胡椒噴劑蒙面人襲擊市民。

蒙面持械恐怖分子